‎網上行私樓已月到期 求續約plan

如題, THX